錢同港女嘅分別！

錢又腥又臭但好有多用處
港女又腥又臭但一無是處 同 無一是處